[法律jj入]問個新同事有冇男朋友 構唔構成性騷擾?

任何人向別人做出一些不受歡迎而帶有性意味的冒犯行為，令對方感到不安、被侮辱、受威嚇或不被尊重，即屬性騷擾。

會唔會覺得我respect佢而告我?

靚仔問 冇問題
樣衰問 性騷擾

呢條法例淨係對50歲以上女性先有用 你唔好上嚟搞事